［純討論］其實唔搞「逃犯條例」係咪就唔得？

有幾樣嘢想問嘅：

1）陳同佳而家好似係仲坐緊監？響邊度坐緊？幾時出嚟？
2）正常出監都係會行出來，應該冇得坐車出來㗎啦，係咪？
3）正常香港人以正常方法出入境，就一定要過海關啦，咁但係漁民出海捕魚，只係出公海之後再返番香港，又洗唔洗出入境？
4）如果有台灣嘅逃犯響公海出現，咁台灣當局可唔可能逮捕佢歸案？

法官大人，我冇問題了

推

再推吓先

送佢上台灣的漁船？